[春番]有冇人會明知9成伏都會睇AZ監督新作Re:Creators?

PV:

不過呢套原作+系列構成(唔會寫三話後走佬 )係廣江禮威,應該唔會AZ咁亂黎 ?
故事睇PV應該就係一堆唔同作品既人物黎左現實世界,有部份人決定追斬個作者(因為佢地係入面太慘?)

人物介紹:

水篠颯太（水篠颯太，聲：山下大輝）
平凡的高中生。
塞蕾西婭·尤比蒂利亞（セレジア・ユピティリア，聲：小松未可子）
幻想系機器人作品《精靈機想曲Vogel Chevalier》的女主角。
梅特奧拉·艾斯特萊希（メテオラ・エスターライヒ，聲：水瀨祈）
開放世界型RPG《追憶的阿瓦肯》中引導主人公的賢者。
愛麗絲特莉婭·菲布拉里（アリステリア・フェブラリィ，聲：日笠陽子）
幻想傳奇漫畫·動畫《緋色的愛麗絲特莉婭》的主人公。
煌樹真美加（煌樹まみか，聲：村川梨衣）
幼女向魔法少女動畫《魔法殺手真美加》的主人公。
彌勒寺優夜（弥勒寺優夜，聲：鈴村健一）
漫畫《閉鎖區underground-dark night-》的大反派。
鹿屋瑠偉（鹿屋瑠偉，聲：雨宮天）
機器人動畫《無限神機Monomagia》的主人公。
築城院真鑒（築城院真鍳，聲：坂本真綾）
傳奇系輕小說·動畫《夜窗鬼錄》的登場角色，目的不明的人物。
布里茨·托卡（ブリッツ・トーカー，聲：斧篤）
賽博朋克漫畫·動畫《code・Babylon》的登場角色，原本是刑警的賞金獵人。
軍服公主（軍服の姫君，聲：豐崎愛生）
現階段被謎團包圍的角色。身穿軍服，華麗地揮舞軍刀。

聽澤野既曲同班聲優都抵啦

小松未可子+坂本真綾=至少睇頭3集

唔似az 睇黎把撚啊

鹿屋瑠偉（鹿屋瑠偉，聲：雨宮天）
機器人動畫《無限神機Monomagia》的主人公。

澤神爛片預定

我大雨宮天

re0粉:個名抄re0垃圾

re:島風呢
有排聲討

聽聲都夠啦

Relife 刀係